手粗vs腳粗

二選一
寧願要邊樣

正:手粗
負:腳粗

手粗著衫好睇

平胸易襯杉

一撚定係手粗，著件緊身T啲肌肉爆撚晒出黎

痴線 手粗有咩問題

比我選，一定手粗，穿衫好睇，又可以穿窄腳褲！

絲打 ？

腳粗巴表示好想手粗都唔想腳粗

腳粗柒撚到

吊,我做gym仲成日操對腳

巴定絲先